各位繼續努力廣傳3點就係DEADLINE!!!!!

咁多位 目前在場唔少人同連登都已經統一3點係deadline
麻煩在場既巴絲繼續令更多人知道我地目標係咩
係屋企既,番緊工既盡力係IG係FB share出去

最緊要係令廣大媒體或者在場既議員都可以幫手將呢個消息傳出去
呢刻絕對唔只香港人 甚至世界各地都關注緊呢件事
對垃圾政府施壓同埋令大家有明確目標 穩住士氣

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

push

6月9號過左仲有612 但612過左就冇下次
香港人冇辦法再打消耗戰
時間愈耐人手愈少 士氣愈低 入夜又有太多不利因素

今日3點鐘就係DEADLINE